爆塊玻璃又話失民心 尋日黑警集會暴打前線同記者有無失市民心呀？

成班政治潔癖人講你有講，你班人點都唔會上前線
剩識跟大台遊行唱k, 永遠剩識留係橋上面影相
比政府操控傳媒話你好暴力就人講你又講
你班廢物唔係諗住要前線成世企係警犬前面做沙包比人任毆拿咩世界認同呀
你班政治潔癖既人顛完未？

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

因為有cctvb

唔支持既話唔出聲已經好夠

台灣人成日都會攞呢篇港漫黎笑鳩香港人抗爭太溫和

做乜都好 支持前線
團結則贏
分化則輸

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

唔撚洗理d 分化撚
好多五毛扮野

如果爆塊玻璃，就會民意逆轉既話，咁其實香港人根本唔洗驚

我地明，好多人都明
但係總有班人唔明
所以要講佢地知點解有呢個局面，係源自政府

藍屍打鳩人更加冇失民心
啲廢老廢中仲拍手叫好 贏盡民意😂